#Data warehouse - Accidents in Leeds

Projekt ten został zrealizowany w ramach kursu studenckiego "Hurtownia danych".

Reprezentuje budowe prostego procesu ETL, kostki OLAP  za pomocą narzędzi Data Tools for visual studio (Analysis Services). W raporcie przedstawiono również analiże uzyskanych danych.

 


